無綫個53 好似亞視之前個死字咁

Cap 唔切圖，勿插...

Old news is so......

太耐冇睇無綫